其實有冇人成功用到轉數快？

小女子電腦白痴
諗住見有新野講到咁勁就想玩下
發覺問下其他男同事佢地都唔識用
點解金管局可以整舊野咁難用

裝左個app未？

裝番你本身用緊的銀行APP，再整一個收款帳戶，好簡單

比錢嗰個唔洗登記架，我比個號碼你.你試下入比我，得左我通知你

有d app 就算開左戶口，default 限額係零

恒生係app 入面就可以set 限額
hsbc 就要用網頁版先set 到

題外話 起底就知唔係小女子

FPS一早用到啦枉你貴為IT佬都唔識用

白癡就白癡啦，加個電腦喺面前就唔係白痴？

真心唔識，如果我已經用緊payme，有咩理由令我想整多個轉數快？

FPS真心麻西煩

對方唔一定有裝 payme

跨行即時到賬 同埋係扣賬戶錢 唔洗用信用卡

渣打得10000限額，仲可唔可以set多d ?

跨銀行畀錢唔使收手續費，真係好方便
希望商店陸續可以用嚟畀錢啦